Het gaf me bijna een draai om weer een van de letters te zien die ik had gezien aan de tafel van de graaf voordat ik wist van zijn duivelse plannen.
Alles was zorgvuldig doordacht en systematisch gedaan en met precisie.
Hij leek klaar te zijn geweest voor elk obstakel dat kan per ongeluk geplaatst worden op de manier waarop zijn intenties gedragen worden Uit.
Om een ​​Amerikanisme te gebruiken, had hij 'geen risico' genomen, en het absolute nauwkeurigheid waarmee zijn instructies werden vervuld, was gewoon de logisch resultaat van zijn zorg.
Ik zag de factuur en nam er nota van: "Vijftig gevallen van gewone aarde, te gebruiken voor experimentele doeleinden."
